伊巴謙莫域俾人叫呂布既原因??

: 三姓家奴
: 勁好波

一夫當關嘅霸氣

Why not both

一樣係畜牲

大把人成日轉隊啦 但又冇比人叫做呂布
要好似伊巴咁去到邊都有貨交先得嘅

我記得係因為一幅圖

因為踢過哂祖記，國米，米蘭

性奴

連登班小學雞唔會明你講緊乜架

三姓家奴

Hahaha

正解

比人中出

好好笑

Ha...

答得好多,呂布今晚來搵你飲酒

講三姓家奴，數安歷卡都未到佢啦

咁人地講雞巴，係要講其他人

亦都講緊三奴家奴呢個term

意甲三雄都重用佢 足球史上真係數一數二
伊巴怪腳入球 轅門射戟

三家性奴

三姓家奴還三姓家奴
呂布還呂布
伊巴明顯兩樣都似
安歷卡比人屌打完聲都唔敢聲
返屋企收收皮先啦